（新手）健身奶粉

On gold standard

新手必選

whey 唔可以當正餐食架bor

食多d肉 + whey（當supplement) 咁先有進步

Myprotein?

會，千奇唔好飲

有冇邊隻味推介

我飲朱古力味

之前新手瘦底果時飲過增重奶粉
搞到有肥仔波 同埋肚腩

而家冇飲好耐
平時操開都食下雞胸肉雞蛋
唔夠膽再飲奶粉
肥仔波到宜加仲未減到
粒lin 尖起

Biox
如果你操得真係甘 先好飲
如果唔係真係 未變大隻先變肥仔

本身有少少肥仔波加肚腩
但整體睇都係瘦 唔厚
咁仲飲唔飲gainer好

唔好飲奶粉
基本上食雞胸肉雞蛋已經夠

冇時間自己整

邊個叫你咁傻鳩飲gainer,操都未操掂學人增磅，減左你d肥仔脂肪先啦